好想死

點解欺凌者唔放過人收手收口？都三年半啦！

冷靜d 呢到好多人願意聽你講

冇事丫嘛，有咩搵尋信得過既人傾訴，唔好尋死

講黎聽下咩事 睇下大家幫唔幫到手

我日日都咁諗，但佢地日日都好開心。。。點解我要因為佢地開心我就要受屈辱。

唔好死

過來人小建議, 如果萬一連家長都唔係企你嗰邊,

用學校電話報狗過你比人打, 用屋企電話報狗話家暴, 用「合法」方法煩到佢地驚為止。

你可以咁做, 不過我係被欺凌然後反被公審嘅一份子。
佢地都可以用好多莫須有嘅事將事主講成一個仆街, 再三五七個一齊帶風向。個個FC能手獨立思考嘅連登仔就會認為呢三五七個係猛料, 跟住一齊屌事主。

樓主, 呢到有個好例子

我唔係學生. 而係 工作 和 人事. 有啲野, 硬食完, 而家都係唔會有好野. 次次做人做事俾佢地出手撚, 同人講俾人撚番轉頭. 最好笑仲有冇話係咁架. 咩野叫"都唔知你係邊個, 你又唔係著數, 人地做咩恰你". 我如果知你知打我咩主意, 我就唔會俾人abusive 同exploit 啦
sor 講到一舊舊...

之前讀書俾條八婆bully咗三年
佢搞到我諗十有九點五個都唔鍾意我(雖然我自己都onon99咁)
好彩嗰時識諗 都唔係好care
不過最後都俾我等到睇到佢啲柒事同我畢咗業之後先知原來都有好多人唔鍾意佢

暴力解決，簡單直接

啲人覺得事不關己呀嘛 所以佢地個態度咪可以咁
如果燒正佢果疊 佢邊有咁輕鬆咁講
聽落你做野果度啲人唔多真心
巴打係果度做左幾耐呀

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

扑野快樂，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》